[急]keyboard打字好怪，幫幫忙

部laptop年幾前買。我頭先係laptop前玩手機。一個唔小心跣手跌左部電話係keyboard上面。宜家用keyboard打字，個o就變6，L變3，m變0，k變2。又唔係第一次跌電話係keyboard到，之前都無事。點算 paper趕架同埋買唔起部新既laptop
幫幫手啊

係咪開左NumLock